雲加：「不在乎天長地久，只在乎玩完就走！」

玩撚到阿仙奴咁就走左去

以家搞到邊個接到死

死廢老屌撚死你

lily 出黎隻秋

我心系阿仙奴 唔想阿仙奴比人搞散

樓主雜種狗

雲加都走 仲講呢d